11歲嘅極地小梓今日拍左條感謝片比巴絲們

極地小梓 陳梓鍵把握中午食飯時間 喺學校外拍片想多謝大家

同時預告佢聽日會大家去睇佢針灸嘅地方

亦都有呼籲大家今晚9:00準時上極地同行YouTube Channel睇佢嘅戈壁沙漠紀錄片
係一連四集嘅節目

極地同行 channel:

6個月大的極地小梓

Push 加油

請大家share and push!!

支持你

P牌仔 推唔郁

叻仔 以後唔好再用5P字啦 加油

支持你小朋友

加油

哥哥 我唔識乜野係5P字？

P牌仔意思你係新會員 推唔到po

5p仔係啲錯別同音字，例如:係-系、啊-牙、我-禾
大個仔用返正體字

明白了！謝謝

話說回來我點會係哥哥？

哈哈 姐姐 多謝靚姐姐

幫你推

惡到-.-

幫佢推post 啫
同我無惡

你既正能量比華記正能樣好好多

小朋友你好勁呀
希望你繼續開開心心
香港有你真係好有盼望

加油呀

push，加油！